(雨天post)這是好用防風擋雨縮骨遮用家分享區

請問除左Senz，有咩縮骨遮好用？Senz除了有點重，其性能完美！

用親呢啲奇形怪狀都會後憶悔轉返普通

我都用緊senz auto，
舊遮遮架唔知點解爛左斷骨，
上網搞保養，畀code我選擇返同價錢嘅遮
唔洗運費有把全新，
而且係新遮架，暫時未知易唔易爛
希望真係有改善

重已經係死罪

用緊台灣雨傘王
性價比一流

梁蘇記

樓主貼果d我真係carry唔起

係觀塘附近買左把99蚊
又大把又防風 正

其實我平時返工常帶係DOPPLER．．超輕，可惜手工就．．．．．

咁正？我見出左xxl ,有點想買．．．

買啦 不過成撚日比fd笑鳩我呢把野

成日整唔見 唔敢買靚遮

有d地方唔畀帶遮入要擺外面，
勁驚畀人偷走都費事入，
用得靚遮要有心理準備

係咪真係保用一世

今日果D雨乜野遮都頂唔住喇

係，但我覺得佢啲遮手工唔太好，啲骨架好易甩同食唔到風。買左一年鬆啲已經拎左去整五次

大陸架點同以前日本架比，我把用左十幾年就真係硬淨啦

樓主果把自命真係carry唔起
舊時響日本柒仔買左把自動縮骨幾好
俾自己卡響門度夾爛左

點睇近排d廣告成日有既Unnurella mini同Fnova Travel？

利申用緊 地鐵站自動售賣機果隻

想試Unnurella．．．好似幾正

地鐵站自動販賣機果隻第一代幾好，
但之後就太細麻麻地，唔知改返未，
價錢又貴左好多

Fnova Travel訂左把自動，e幾曰到貨，用下話你知

me too

senz用緊一長一短
d款真係好靚

毒撚真係好慘
連用把遮都驚比人笑

用緊 fnova 昨晚又黃又紅, 傘內都滴晒水。。大雨都係用返直身大傘。。

想知有冇特別覺得完全? 係邊到買?

senz真係勁好用
用左幾年都冇穿冇爛
但一定要跟身
插落商舖啲遮筒肯定俾人偷

用緊senz，係咪一定要轉遮去就食風位

用緊 Unnurella 個效果幾好
fing 兩fing就七八成乾 唔
傘袋都可以慳番

我都用緊senz縮骨auto
邊到攪保養

用緊 Unnurella 個效果幾好
fing 兩fing就七八成乾 唔滴水
傘袋都可以慳番

唯一缺點就係太貴

係邊到訂，上網揾實體鋪得深水埗

我想問下點搞，我都有把爛左布

垃圾
中撚左伏

自動販賣機果款都係
但好似平好多

勁垃圾 重 易生銹
整過幾次算鳩數買把靚d用玻璃纖維做既算
4舊水把咁撚垃圾 得個名

咁差

留名學野

係facebook見到有網上舖賣，見唔貴所以訂

但係咪fing幾下就乾

我上amazon買，前排買兩把有折

大傘直頭好撞d，見到d短人師奶，揸住把遮周圍篤就覺得煩

btw 45" usd12.1
60" usd16.68
運費兩把加埋應該3磅到
平香港dd

用佢一定溝唔到囡

一世人重來未用爛過遮，一定係用一兩年就會唔見，所以買d幾十蚊貨仔算啦

上淘寶買支那遮四五十有110cm.

手工都唔錯

邊到買

unnurella幾好用
識人買左fnova同unnurella 各一把 fnova果隻唔好用 fing完都係濕濕地 唔可以即刻放入袋

尋晚用un 遮無濕 人濕哂

買左兩把，中伏
仲特登睇下reivew同片

真係咁細把？

佢直徑同地鐵販賣機把遮一樣咁細

用緊呢隻，不過一大風個身就濕曬

用左5年

尋晚去左k11 ...本來想買把Blunt classic直傘...但把開一看．．．．wa..咁細既．．．加上無弧度．．．算了

我都有用過地鐵遮
但地鐵遮用多幾次下唔跣水
同埋有機會漏水
比較之下我比較推薦 Unnurella

一黎把野唔算好大 二黎尋晚好大雨點都係濕哂

agger
推薦unnurella
唔好貪平
一分錢一分貨

嚟緊有朋友去東京
有冇巴絲知東京邊度有 Unnurella 買 ?

同埋普通牌子好似 Waterfront 嗰啲東京邊度買會平啲 ?

等把fvona 到左試用先

用緊呢個牌子隻xs縮骨遮，除左遮面細啲之外冇得輸 抗風性能一流

Unnurella用耐咗，防水效果係咪差唔多?
你地喺邊到買?

unnurella啲色....

樓主果把係真。自私的遮

點解？

同問，香港邊到有

logon見到非自動縮骨遮$390
上網就見大約$290, 但要訂同唔齊色, hktv mall就長期缺貨

都幾貴喎

呢排hit 緊係貴
利申 買左一把 直 一把縮骨
直買左320 另一把350 食左炒價

我見佢縮骨都有2款
有把自動款但d色就比較男性化d

等新版ula算

CHOCOOLATE
勁輕

自動款貴普通成舊水, 仲要重唔少
而且我覺得自動好雞肋

自動貴過手動
睇你個人喜好 個人鍾意手動 所以買左手動

佢隻自動算輕

用左ula 好多年

兩三代左右

重量:240g=>380g
收埋長度:26cm=>30cm
打開直徑:99cm=>95cm
仲要貴d
就係為左個自動

U記79蚊把防打風設計已經屈機

我意思係比起其他牌子
我自己都係買左手動 自動收遮果下太麻煩

其實佢歷代功能上有無咩分別

用緊senz自動都幾重

比起自動, 佢整輕d把遮仲吸引到人買

我今日就係用呢把．．．．．．．．

冇留意

不過用落好舒服順眼

ula 輕身嗎？

Unn真係fing 幾下就乾非常好
我係searching c買
一星期到就到貨
買直既好似290定300頭
5月既事

輕
但係遮骨麻麻, 個跣水塗層都好快甩

防水效果用到依家都一樣?

Unnurella 可以去 大間D 嘅Loft 搵搵

用緊女人街買嘅自動遮，有條骨斷左
想買新遮，諗緊買unnurella好唔好

Thanks

五月用到依家防水效果都差唔多

我自己就之前去日本旅行喺橫濱買

我見massdrop平仲買左把添
直徑105cm唔算細啊嘛？
不過冇弧度呢點真係個唔到
D雨打橫少少係咪仆街

係
而且你覺得佢開始唔係好防水嘅時候你幫佢沖涼之後吹乾佢就ok

宜家唔係密度黎跣水咩

同你一樣都係深藍

扮乜撚獨特呀 以為用左會變到好似個鬼佬咁？

price hk有得買Unnurella

唔記得銀座定東京間tokyu hand算齊
利申前幾個禮拜去完東京

縮骨賣哂

on9仔

Thank you

上官網，upload invoice、 遮爛左部位嘅相、全把遮個樣、填返個遮number（係遮柄頂部四個數字），
之後等佢re畀code你啦

U記大雨少少就狂漏水

一件moutain hardware搞掂

用得縮骨遮既一係女人一係唔夠米六高

Senz真心好野，早兩年打風，橫風橫雨睇住d人吹反遮滴穿遮佢都冇穿冇爛

盡情恥笑啲人反遮

其實打風開遮都冇用 d雨水打橫入，又要渣實控制把遮
打風跑快d好過

反遮果下7左就係7左

上次打8號風都無反遮
另外有一把EUROSCHIRM自動遮, 幫我擋過黑警幾掍, 真心好用
但佢把迷你遮就好易壊, 唔好買

咁捨得拎把貴嘢去頂黑警

最後決定入看德國野Doppler premium xm．又大又靚料．．平時返工著要裝襯哂

你食撚屎啦,仆街,你老母係雞係臭閪

Senz最平個把縮骨遮好廢

幾錢同有咩特別？

我買過縮骨euroschirm, 用左年零就斷骨無得救

尋日買咗把， dklm 漏水，張單都𨂽撚埋，呢鑊仆街啦

我就係埋撚咗呢把dklm

吉之島12蚊店透明遮 到而家都未唔見，但勁細把

我買4百幾， dklm 頭先漏水，單有𨂽撚埋，呢鑊真係含撚都無味。
有保用又如何，唔撚洗攞去整呀，on 撚9

係正既．．．唔會反．擋風一流，不過用有2年幾．．．開始d骨有少少生鏽．．．😫😫😫😫

唔係化．．．巴打．．．咁慘．．．．．個德國牌子．．．個款真係好靚．．竟然．．一用就咁．．．你快d去買果度問下佢啦．．．．

佢設計真係好好 不過暫時啲人唔慣姐

買日本最多人果d透明白色遮算
見過d貴遮真係幾舊水一把
日本果種直遮幾十蚊把

而把真係好用
成家都用而把遮
仲要有軍綠色

其實香港牌子seastain幾十蚊把都好堅

不過外型老套

信蘋果話fvona跣水效果同unnurella一樣，買左返來試

佢老母fing完仲係有水點，只得8成乾，點放入袋 (但就唔會滴水)

想問unnurella係咪真係fing完一滴水都冇？

how much?

蘋果成撚日幫呢個肥佬賣廣告

個肥佬其實係蘋果記者

unnurella 效果比fvona 好
同事買左各有一把把 比較過
不過唔好要求100% 乾
始終有d 位fing 唔到
不過殘留既水珠其實係細粒 你摸上去只係會涼涼地 唔會覺係濕

巴打我把細縮骨遮攞咗去深水埗新藝城遮王整返好，老闆超好人 ，你可以去試試

縮骨用緊呢把，防風同跣水都ok

長遮就用euroschfirm, 真係好硬淨，收遮入返佢個袋孭住，唔滴水又唔怕比人偷

地鐵站把ULA 真係好撚細把
大雨少少下半身濕鳩曬
利申:用緊

屌拿媽 新買已經漏水

縮骨遮咪撚買senz，QC差到食屎 買Blunt幾好

買左兩把

幫同事買左2X把長+短senz
除左一把長既套斷左線, 冇一把出現問題

香港有冇遮係日本製
始終對日本野有信心d

unnurella好似mij , log on有得賣但貴好多．．．自己上HKTV MAIL好過

睇過
mic

想問下senz auto係咪一定要上網買？
香港邊到有得買
連埋運費6百幾

同埋最主要想睇佢個size

直遮用緊euroschirm，真係好撚硬淨，不過有啲細，縮骨遮唔知邊隻好

咁既形狀 真係拎佢檔風咩
流線型都冇用啦 撇雨上身都係濕7哂

blunt縮骨遮係fing兩下就乾, 但係show牌子果塊布就吸晒水

euroschirm 0係邊道有得買？

citysuper/logon有

竟然咁多版都冇人講knirps

有幾把
去日本既可以去tokyu hands睇下

x2
輕身又平又抵用,爛左/唔見左都唔心痛

剛剛收到把fvona，係咪大雨少少入面都漏水漏到仆街

Knirps X1

最新版物料密度好似高過unnurella

ULA 越整越柒 手握果個位黃色真係好核突 以前正正常常咁咪幾好

可否講下有乜好?

係，d色好柒

好好天未有機會試

一個字:襟
X1夠方便 收得夠細 但打開個SIZE = 一般縮骨遮

係，收到把遮又咁好天

我把梁蘇記都用左3-4 年仲好好用

永高行，唔知而家有冇

ULA, Knirps, Fnova 三把都用過, 心得如下：

ULA好處：
輕，仲有都算幾跣水。
ULA壞處：
細細風吹已經會成把反轉。

Knirps好處：
應該係我用過最輕嘅自動縮骨遮，大風吹都唔會反骨。
Knirps壞處：
1. 貴，係歐洲買退埋稅都要四百幾蚊一把。
2. 唔跣水，同街邊買嘅普通遮差唔多。
3. 早幾個月嘅黑雨一樣會漏水。

Fnova好處：
1. 算跣水，因為呢兩日冇雨落試唔到。不過用花灑試，效果同蘋果 測試嘅有出入，彈完把遮仲有30%水痴住(目測)。
2. 價錢平。
Fnova壞處：
重，比Knirps同ULA重。

仆街蘋果又呃鳩人
有冇巴打有Unnurella 可以拍片做測試

係log on 見到unnurella嘅直遮🌂
直遮啲造工幾好 但對女仔黎講係有啲重
想買縮骨但唔見有

Doppler非自動遮骨遮好用嗎？見幾輕

屌買左fnova 直遮未用過
上面講漏水係咪鳩up 架咋

比facebook個肥仔呃鳩左

係英國買左一把SAB，一把James Smith & Son直遮。

兩把都好襟用，屋企仲有一把Senz XXL開心使用中。

巴打呢把咩size
防唔防風

說話係間fnova香港代理facebook見到
話fnova縮骨遮j形柄qc有問題 fnova已經全部銷毀
市面上唔應該再出現 買到可以報海關

市場上出現大量Fnova 仿制品！如果有客戶誤購，可向有關部門舉報。
Fnova 原廠最新回覆：
這款Fnova Travel 產品已於2016年停產，由於有嚴重質量問題，所有庫存已經作<破棄處理>，銷售/仿製這款雨傘嚴重損害Fnova 品牌利益，同時對消費者是極不負責任的做法。Fnova保留法律追訴權。
香港海關資訊：

本公司作為Fnova 港澳區總代理，會盡力提供協助。
我們正在收集客戶投訴黑名單，歡迎大家inbox查詢正版產品資訊。
香港授權零售商戶：
ZETA
Cosmic Technology 訊達科技
麗達屋
Vs shop
旺電311
澳門授權零售商戶：
數碼動力

source:

利申：非打手 上面d巴打係咪買咗J柄

吧[img]
呢把好靚

返去話你知．．．．佢話防．．．．唔知係咪真

amazon us 買有無問題

應該全部j型柄都有問題
唔理邊度買

我係e款

我係j型，send左emai問番amazon fnova

有冇人用happy rain

不過把野真係好重，之前把made in germany都無咁重

想買unnurella長遮，邊到買抵D?

日本最平．．．一係hkmail

lm

有無好輕好輕 又細把 又可以遮到下陽光既遮推介

啊頂,我今日先買左把
不過都係呢隻,唔係J形

Senz 係咪得log on 有?

homeless都有